[
    {
        "randomId": 32
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshiye mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatambana inyama itukura",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mugarika ayera ni Sebatongo",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukabyamurimbo wa Muririma ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Umusambi; abashi b'inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    }
]